有無骨傳導耳機用家？

用緊隻titanium除咗唔太大聲之外其實用落幾好，有手巴打有好介紹？

我都有呢隻,不過淨for跑步only
出街太嘈用beatx

個titanium用幾次就冇用

我日日用喎，唔駛塞入耳仔方面好多

淘寶大把選擇！洗咩搵名牌啊

音質得唔得？

唔好預太好，因為係預黎比後天失聰，可以感受音樂

我比個個弱聽既人用，佢話好神奇

啱啊，尤其係可以聽到歌又可以聽到環境基，做運動個陣安全過塞住耳

一樣用緊titanium，都係做運動先用
平時唔想塞野都會用
但去旺角一定用返入耳 啲大媽勁嘈

助聽器啊？我公司有賣喎

係嘈啲ga地方係變助聽器
坐巴士巳經係嘈ga地方
做運動會very good
因為入耳跑步會有腳步聲

震碎左之後就無再用過

點碎

又唔係貴，名咩牌